（假)武汉零号号病人终于找到了！美国女军官，公路自行车赛选手！

大陸d消息開始越黎越真

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

美軍唔識殘體字喎

我係美金就一於鬥玩接龍，搵華文小報放料：

係呀零號係我地條女，不過係你地趁我地美軍去支那時落毒囉......

我係美帝就一於鬥玩接龍，搵華文小報放料：

係呀零號係我地條女，不過係你地趁我地美軍去支那時落毒囉......

天佑中华！中华民族的伟大复兴是谁也阻挡不了的，一切企图阻挡中国崛起的图谋必将失败

推比所羅門睇

正，我都推下

幫佢翻譯放上Twitter 喇。
要用vpn

唔想禁入去，有冇圖文

想笑死爺爺咩

咁大篇點cut圖

因為佢哋認為美國係中國最大嘅敵人

邊個會信 搵個自己人播毒
係得支那人先會咁做

Solomon

美國人給了錢叫武漢警察把醫生抓了

香港藍絲 台豬 小部分外國左膠 同支那人。佢地要統戰對象從來都唔係有腦嘅人，而係一班共剷黨講咩都信嘅支那豬

屈落美軍根本on9, 明明咁多外國人往返支那，隨便屈一個就得，硬要屈落美軍到（屈人用生化武器），已經上升到外交層面屈唔到又沒得收科有腦就唔洗做支那狗

大陸d假消息開始越黎越真

樓主應該都好低質如果係突登播毒更加無可能
岩同你簽貿易協議仲播到你有excuse void ?如果美國一早有照佢地唔帶口罩到宜家應該死左三分一人

播毒嘅冇解藥搞到自己成身都係？

美帝亡我之心不死

Thx 巴打

小支支係

咁犀利，唔識整呢d金剛棒

真係邊？
全部文字吹出嚟做鳩

三叔機有，唔知iPhone得唔得

繼續玩火？

搵到證據
梗係要美國知道
要美國負責

無可能，中國人咁忠心唔會出賣中國人

聽講習明胃係零號病人

cls

係咪我睇錯 點解段片咁撚鳩都有8.3k like

咪算少囉

上年去過武漢既美國人不如你地自貼，睇下支那人會點看圖作文

文章最後一句天祐華夏民族復興

可見這民族要靠假消息，推卸責任的方式去復興，係永遠唔會成功。只會係一班低等民族

所羅門

之前係twitter同中國人嘈
佢地搵左條外國人講上面長圖
但搵資料個lab （美國個生化武器實驗室）係halt the research
Halt the research =\= close喎

下 大把人都係一幅圖加啲字就信架啦
好似老蘭50歲中武肺個女人咁 po張相話已起底都大把連登仔信口廿

撥下火先

支那造假好L勁

幫佢推爆佢lo既然咁肯定

根本世界要消滅
畜共同支那人

侵侵覺得是畜共的錯
唔係支那人
根本就係畜生層城

放上去俾侵侵睇

作文技術超班 不枉黨對你們的裁培

咁撚好心機作咁長文

佢哋咩都信 哂氣

寫到成篇潮文咁

有冇twitter

推

@solomon yue

香港作文能力有待提升

中國解放軍自願退出野外定向比賽 實屬先見之明
又成最大贏家

美國收買了王廣發讓他告訴大家可防可控
美國收買了習近平令武漢一月都在準備過年 沒有防疫

Youtube段片講乜

推！支持強國人搞大佢！

咁點解釋中共又要毀滅係華南海鮮市場的證據？如果真係美國，點解要毀滅證據？
啲美軍又感染咩人先？當時班美國有冇自己中招？佢地中國周圍都係閉路電視同鑑控，咁咪攞返啲cctv 追蹤返啲美軍係呢段期間，去過邊樹，接觸的人，係咪中招？
人地個實驗室關唔關其實唔關事，咁武漢呢個城市，有個P4實驗室唔係都好奇怪咩？

我覺得岩既啦，黑心講句，佢地咪繼續信fake news, 啲支那人就覺得唔關食野味事，佢地就會繼續食（今次繼SARS之後，已經第二次）睇下我有生之年，支那會唔會再again and again

有幾個鬼佬搵到幾個同姓嘅人
就話佢地係親戚，其中一個係個美軍實驗室到工作
感染完再傳畀一個美軍
個美軍就參加左上年個運動會
所以就係美國傳畀中國

然後下面班左膠/陰謀論鬼佬就打晒飛機
條片因為講肺炎畀youtube黃標
就話fake freedom of speech

跟住就係小粉紅支那狗全面進場

加速主義，推上Twitter

邊個最想要小粉紅？
出兵都要藉口㗎
小學雞先會以為係自己人

来源：明人明察

我以為係bbc

冇啊屌搞到我勁唔慣
仲冇得整GIF

正喎 大亂鬥

以假亂真 係中共先咁無恥

零號：我咁易比你搵到我就唔叫零號啦，嚟武漢玩殺人遊戲吧，人類

on9
成日都話咩今次軍運會美國表現特別差 一定有陰謀
其實差唔多姐 15年2金2銀2銅 19年3銀5銅

影相時間 - 2013年
影相地點 - Leopoldsburg, Belgium
相source..
US Department of Defence

原來條youtube video都知張相2013年
btw 條友

軍人有肺炎病毒仲同你踩單車

仲好意思話10月搞既軍人會去到12月被發現
潛伏期成個幾月

啲圖又係抄返黎既

日日都睇，又冇其他資訊平衡一下嘅話大部分人應該都會信

中國淨係計拎金牌咋
拎銀銅都唔當拎獎嘅
你睇下中國點對拎銀牌銅牌嘅運動員咪知

希望美軍出兵維護尊嚴

今獲真係用家問題

舊年重有NBA去過上海都好大嫌疑，係喇

支那人全部都係屈原後代

乜都係人害你
咁你又唔一開頭公佈資料

睇背景都知無可能係支那

得中國有事，隻病毒識認人

點架?
現家俄羅斯專家又話病毒嚟自外星（去年10月在中國上空爆炸的隕石）
不久將來，中國垃圾外交手段成為滅黨嘅導火線

Cls

大家識玩一定係將呢抽野SD去美國, 起TWITTER REDDIT 狂推, 加速主義

如果係果個女美軍

點解只係中國人瀨野呀

佢返到美國都應該傳埋比美國佬啦

所羅門 please

上年有篇長過呢篇既微信文講反送中都有人信
其中有張圖係tvb既綠葉扮警察成面血拎出黎做evidence

新冠病毒的ABCDE型，在美国都能找到，而中国的新冠病毒只有2个类型

其實講緊乜鳩

係咪講緊傳到世界通行嘅武漢病毒得中國有

咁撚唔滿意 出兵打柒美國囉